退休港大經濟學教授Joe Chan 講解經濟學入門

張五常博士生
經濟學入門嚟講幾好

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

樓主五毛 比人block 到單機

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

留名

Lm